警察愈濫捕 被捕嘅人就愈安全

飽和攻擊法？

班狗中哂計 比機會佢捉街坊

[u勿忘初衷[/url]

一切嘅罪魁禍首都係林鄭月娥作為司長嘅失格，佢冇好好咁管理好自己嘅言論，導致到今日社會出現咁嘅局面，一切責任歸咎於林鄭月娥

可唔可以解釋下

直情行過話自己懷疑自己非法集結啦，罪名都幫你諗埋，警你老母！

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕